今晚煙花燦爛 wfc?

後面爆到九彩都不屑一看
btw新年快樂

你似影個保安多d

最後個張最撚正

見佢咁好定力唔望咪影下

民安叔叔: 年年啲煙花都一鳩樣 你地班傻西大驚少怪

第2張好似男主角唔望爆炸場面咁